（外星人科技）LINE-X 令物件瞬間堅固

LINE-X 噴漆可令物件瞬間堅固，硬化後連斧頭也無法破開

點解唔用係日常用品到

呢個真係好勁
想知如果噴咗落皮膚度會點